最新本民前青政輔仁清算名單

本民前青政輔仁清單:
健吾
得罪講句
猛鳩語錄
老友memes
Pokeguide
進撃新假期
鳩假期
十萬個激嬲女友的理由
椰子是無辜的
CapTV
100毛
名校secret
青永屍
林浩基
圓咕碌
我係五毛我係鬼
真愛聯--真心愛國愛黨聯盟
Takki Ma
Sam Yiu Tong Wong
梁頌恆
Edward Leung
Ching Giuseppe Benso
Sze Tat Chau
Wave Shum
Ellan Ou
犁牛
Kenny Wong
陳澤滔
王伯羽
Haha Manyu
Nic chung
Keyvin Wong
上帝
新聞噏乜9
鍵盤戰線
劣鳩飯堂
寰雨膠事錄
讀史片
MyRadio
凱撒
香港長輩圖協會
Lewis Loud
容樂其
Ray Wong
Billy Fung
Keiko Myth Or
Pepe黨
無妄齋
百彈齋主
Kenny Bok
Kiri Chloe Wong
王安石
月光抗爭支援
90後社會紀實
Charles Low
Sammy Wan
曾焯文
史兄
Aragorn Ho
Gabrielucifer Lee
傲將軍
林璃蝶
翼雙飛
Kinono Ciel
Jacky Daniel Li
Gordon Cheung
佐藤琹
Albert Wittgenstein
擇言
神經刀
阿刁
Edward Tang
西環趕膠所
Gagarin Yu
Ka Lok Chan
離地公社
Chun Han Lin
云立樑株式會社
Jimmy Caesar
方學能
樂高創作
Grace Chan
ThisABA
Cheung Ka Chun
本土民主前線
本土貓奴前線
Channel-i
(清單會持續更新,歡迎各位隨時俾料我以便新增,記得俾全名)
唔該各位check清楚自己有冇like/follow過以上嘅嘢,如果有嘅話就即刻unlike/unfollow,唔好以為自己好醒,可能你自己like過都唔發覺或者唔記得
以上資料都係各大網友提供,如有錯漏請指正

鏟左post

無危險爺爺

有無搞錯

me 無人識

寫非我族類咪得囉

猛鳩語錄好似剩係串治癒文咗喎

我呢

可能d本民青like得多

最近打本民青，唔理社民連人民力量住

逢係多後生仔like 嘅page 就被本民青係乜玩法？？？

MyRadio都係

仇幼嘛

竟然無KK?

名校secret...

ON9

一班中學生圍爐吹水page都要比熱狗玩

人地正義之師呀

我開兩個影相group都係死響熱狗踩場

Captv同名校secrets關咩事

呢個List
只要有上網就係本民青

myradio

鳩假期 明明人地只係狙擊緊新假期 定係熱時有人喺新假期做

Sad
但新假期同CapTV係同一集團架喎
內鬥咩

而且張List大量新傳媒旗下既野
懷疑係借刀

清月光咪害死自己人?